是咁的，整左d月餅派比大家

星期六要番工唯有收工1800係中環站遊走個陣派比大家

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好正

痴線架！月餅都有

好想食

有冇字條喺裏面

拿完可唔可以錫你春袋

個模邊到訂

太感謝了

超正

中環站見

作為連登仔基本野啦

攬一下渣個爬就得

民陣雙普選遊行

手足到時見

建制辦事處門口前5米派, 拎嘅(老)人要拎住d月餅影相

冇得訂

好靚

入面應該有字條

Ching 好波!

派俾仔女食

Push

正!

我要食月餅
入面有無紙條

多謝ching!
between,入面有冇字條？

我拎完一個月餅 錫你春袋

push

食住嚟打飛機

力度好緊要

幾靚

點整架

光復香港

好撚靚啊屌

好正，連登真係咩人都有

------------------------------------------------------------------
[偏地開花]呂麗乳搖飛機要全面進牆

呂麗乳搖架飛機相咁正，不能只有連登仔看到，係咪?
我精選左一套16張放入2張A4紙做左個PDF比大家將佢實體化

我宣佈:
呂麗乳搖飛機將要 全 面 進 牆 !
制成品:

實測片段:

精選PDF下載:
------------------------------------------------------------------

好想要呀

巴打超正

6pm 去搵下您先

正阿

想幫手整

想要 有無紙條

好正啊
想G持

好人一生平安

好波

坦白講 冇地方冇大雪櫃我都冇辦法

八月十五日殺韃子

多謝先

好驚派哂

好正吖可唔可以要一個

個模自己整？

多謝巴打

好有心

衝衝子表示無福份食

好靚呀

屌係咪痴撚線架

裏面有冇攝紙仔？8月15殺共狗咁呀？

今日1800中環站？

巴打好有心
好想食

用月餅輸出革命！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

今日 6pm 定係星期六 6pm??

中環站邊個出口？？

我屌你啦，我最撚想就係比你呢d撚屌暴徒食
係呀，我唔敢衝，唯有用呢d濕鳩方法話比你地知
你地並不孤單

星期六呀

嘩⋯⋯手足你真係唔話得⋯⋯

整得好靚仔喎

巴打知唔知星期六係幾月幾號

可否星期五派 星期六派 現場食？

四圍行，個身會掛住呢張相

人月兩團圓

好正呀，我要課金買支持

歷史重演

樓主記得派比小朋友食

千奇唔好混入美心月餅 送比大陸親友

推

屌你啦
d前線就真係唔話得啦

Respect

月餅入面有無紙條

朱元璋？

好靚啊 多謝你

入面有冇紙仔

食完一定有力氣光復香港

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

巴打好有心

好想食，咩月餅黎?

一百蚊四個同你收啦

多謝！

入面有無放紙仔

想食

明白巴打苦心
但前線小心有有心人整不知名食物俾你地
唔怕一萬 至怕萬一呀

屌好想食，但6點先係灣仔收工

想買啊

月餅師都出埋黎

好有愛

連登巴絲真係最出色既群體

入面寫八月十五夜起義

屌想要

齋錫春袋可以？

有冇毒㗎？

同問 邊度整到

不如義賣收益捐比義士
收返成本之餘我地可以唔洗幫襯啲連鎖月餅店

個樣好靚

樓主可唔可以留tg 我驚黎唔切
有無雙黃蓮容

做得好靚

樓主

好正!!多謝哂

好靚！！！

月餅內面有冇信息

屌你個春袋就有毒

可以一齊派?

利申收1500

好可能對件事會有特別效果

八月十五殺韃子

多謝你

831 自膠

中間有冇攝紙仔

有冇得俾錢買架！

佢派得膠就姐係唔撚想講俾人知啦 仲問

想要 對面海收工過到嚟應該無晒

勇武留意🗣🗣🗣
廣傳，老闆超好人，肯定全港最平
Cap帽黑色＄15。冰袖＄10
九龍深水埗長沙灣道239號(近爭鮮)

哇
好吸引，好多謝你

派比大陸人

好靚好想食

痴撚線 連登仔真係咩都得

正

月餅入邊有張紙..........
8月15殺.........

沒事兒，都係兄弟爬山

好多月餅模可以換個面
係咪用3d print 整？

831
901

好靚，邊忍心食

我會好厚面皮過嚟拎㗎啦多謝！！

我都想幫手整，可唔可以借模具

我覺得要派比手足以外嘅人宣傳革命

餓了

好賢良淑德呀

好痴線啊 香港人

入面有張紙

好癲 小妹心動了

好有心 多謝巴打

課星火

好滾動

多謝 好想食呀

排隊比錢

真係好似一家人咁

一千四隻都唔賣

個模點整

冰皮？想問下怕唔怕變同溶，因為我住得遠

我好想要

香港人真係好肉麻，好癡線
我愛樓主

所以我除左小朋友唔打算主動派

有，港毒

我做得幾多隻呀，一日最多五十

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

多謝你！好有心！

超正！

多謝定先

星期六六點? 好想要啊

我有賓周

係咪癡線架
隔住個mon feel到愛

整得好靚啊

好靚靚

有冇得整傳統月餅？

比你你即食啦，一陣肚痛呀

中環邊到

超正
夠唔夠派架

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

係

痴線好想要呀

殺韃子
迎義軍

會唔會俾狗充公話係危險物品煽動暴動起義？

光復香港

好有心機

係d小朋友教識我咩叫愛

有紙條係入面

唔夠，你有冇地方比我叫人一齊做

7點先黎到

好正 裸唔裸到都多謝你

正呀！

充囉我再整吹呀

煲底
維園？

好正好感動

應該係香港最受歡迎既月餅

好人好事 齊齊推廣

好想要實唔捨得食

賢妻feel好鬼靚

入面有紙條？

可唔可以賣個比我

靚到咁邊捨得食呀！！！樓主係咪痴線架咁有心機

字條啲字印左喺面

起義月餅

痴線...
超正囉!!!
多謝哂你！！！

幫手推

起埋有個雪櫃

夾份整傳統月餅派，有無得諗

香港精神

香港加油

樓主屌左你，我再屌多次你。你班暴徒打黑警食彈衝到最前，依家叫你衝去拎個月餅姐，都係度矯情。唔拎浪費樓主心意，就真係要打9你地。

想幫手派，利申想買些少野同大家打氣

Book場我出錢
我想一齊整

月餅叫暴徒月餅🥮😂😂

ILOVEHK

如果有人整黎派比老人家嘅話，建制咪連老人票都冇埋

正到癡L線

想要

第一時間都諗起呢件事

好勁

我都想一齊整

agger
正想留言叫樓豬不如派俾老人家

唔會捨得食😭😭😭😭😭

樓主好有心機 希望可以派比個堆係前線既手足
佢地咁辛苦 需要更多鼓勵

拎來封箱講笑

真係有地就一定搵到人幫手

唔知點解見到眼濕濕

好正啊

入面有無紙仔架？

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

我整得咁撚辛苦你叫我派比籃絲廢老？

我想幫手

人靚心地好😍😘😘

一齊出嚟拎月餅

巴打好勁

推
好想食

好靚
點解香港咁多好人
但同時又有咁多禽獸

勁

拎個陣要講咩暗號
比藍絲廢老拎左點算

Cls... wui ng wui tai jeng

你玩串曬個party 喎
我乜撚都唔識

有無邊個網有教學我都去整黎派

多謝你呀
好靚呀

好想要

垃閪圾

八月十五 殺...

想知個模嘅詳情 點整嫁

可以全民生產抗爭卑鄙月餅

o

好想買盒黎送俾藍絲親戚

帶返大陸

殺韃

樓主呢批緊係唔好啦我第一個要拎
派比廢老緊係大量生產好難食嗰啲

好靚 見到都想食

香港真係咩行業都有巧匠，痴撚線

入邊有冇字條?

想食係咪食咗有buff加

包封利是俾你

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

你好緊火喎師兄

幾時？？

勁😱

巴打好波望到我流晒口水
但我做gym介緊糖唔食得

好正
中秋習俗終於同歷史接軌

cls 巴打好有心
我唔攞啦，留番俾前線食啦
巴打記住唔好俾支那人同廢老藍絲
建議要講暗號先派eg 光復香港

好吸引

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

有冇攝紙仔

深黃蓮登月餅🥮

好靚！

仲有無得拎

想要阿 六點半先係ifc收工巴打可唔可以留個黎

巴定絲？

好靚
支持

好正
有無得賣？

朝廷有可能用緊急法禁止民間私藏月餅
新增第六大訴求︰「我要食月餅！」

咪用紙條啦, 要玩盡就比重小小本, 買啲2gb 4gb 8gb sd 卡, 放曬啲文宣入去仲好去關口關心下內地同胞

希望小朋友見到可以去拎
唔係飯券唔係救濟，純粹佳節食品大家開心，可以放心去拎呀！！！！！！

嘩 想要！

搵左地方先

射撚咗

見到都流哂沒

墨魚丸，唔好講勿兒演

好想錫你春袋

勁 支持

咁靚點捨得食 擺到發霉

喂咁sweet得唔得㗎

有都冇模，我得幾個

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

可唔可以同你訂，想返公司派比藍絲

普通野黎

可以畀錢買嗎？

如果到時要人幫搵我

多謝巴打
地鐵多cctv
各位記得好好包住保護自己

想問個模可以點買到？
我都會整月餅

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

夠唔夠架

想買！幾錢都買

support and push

同問
我都想整
本來覺得煩唔整
見到呢個模又有動力

真係有月餅最原始既精神
多謝巴打

今日6點？

靚到呀

好靚呀多謝定巴打先 好有心

個模會唔會靚得濟

要要返粒+幫手派

好勁呀大佬

懷疑樓主係西環華爾登餅店

很想要
好有心機

月餅都有

其實應該派比藍絲啊婆啊伯
等佢地高血糖

多謝師兄師兄喺邊派

唔係

利申返中環

好撚癲

有咩味

多謝巴打 有需要經濟幫手可以講！整多d撐香港

好靚啊

有良心嘅總係美食

多謝手足既支持。相信呢塊月餅可以暖透手足心窩

搞到要下令全國禁食月餅！

痴撚線好正

入紙條賣埋上大陸

哇

會唔捨得食
樓主你好有心 多謝你

多謝你
係咪會主動派比學生

正呀，最好買嚟送俾大陸的親朋戚友同工作伙伴

facebook見到樓主個post
樓主兩公婆都係靚仔靚女 心地又好
祝你地永遠幸福快樂

放紙仔
不過衛生問題

我又要

好勁啊ching！

我都係
睇標題以為係月餅入面有字條

好想睇入面張紙寫咩呀

紙仔？

個模好靚

中秋有冇賞月活動

好多才多藝呀
巴打都識整餅 我呢d死港女可以行埋一邊

個模係邊道整？ 想幫手整

我要食！

辛苦巴打了

唔捨得食

屌 好想要

嘩期待見到你好想食到紙仔

好想要一個

感謝巴打 我會拎去me too分享！

係今日派定星期六派？

Tuiiiii

奶黃金沙奶黃紅豆栗子波羅紫薯

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

唔食會壞

up

多謝 我要借地方

好想食但七半先收工

阿豬阿狗都識，有心就做到

要地方先，我係屋企冇咁多位整

星期六

冇，係要地方

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
新手教學，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

好勁呀

中環站遊走是咪站內

我可以自己屋企整，但你個模係邊道做？

好想買.丫. .

想要個模

條友唔做啦
淘

連登仔唔係個個都千幾尺廚房咩

借個廚房出黎用兩三日啦

我之前都淘唔到

我都可以係屋企整 但冇模

整得好靚個包裝又靚

巴打 如果我地夾錢租個cooking party room/studio 有冇得諗？和理非表示自己好廢好冇用想出分力

字條月餅

好癲

裡面有冇紙?

好有心機 有意思

想食月餅

嘩好正，鼓勵大家士氣

借個位免費派營養品

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

CLS, 好正好有心

你肯定左人地係巴定絲未？

好想俾正評 可惜我是P牌仔

我搵緊地方、有幾個都ok

我想要呀想問下係咪星期六6點有冇確實地點同埋點聯絡麻煩曬

勁到

推 ，

巴，但唔好錫春袋了

係，六點中環站，我個身會掛張月餅相同口罩
有緣見

樓煮整個傻我jap

感謝巴打
要幫手既請出聲 即到

係 有緣相見

好癲勁靚

攪袋渣袋

你咁整我唔會捨得食架啵

想搵你買可以？

我百幾呎咋

留名要一個
唔知見唔見到你

巴打要幫手既出聲

望到都好想食

樓主請受我一拜
見到都好開心

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

會食到喊

830 901

多謝

多謝啊姐

讚

我好撚想食呀呀呀
你明唔明啫

有冇字條係入面 ??
去上水請遊客拎返屋企食

CRAZY

巴打識整月餅好型

笑撚左

lm

幫你推
加油

可唔可以幫你打飛機？

連登果然係全港最大同性戀論壇

中秋節快樂

只要跳出框框 你有得爽我有得爽 何樂不為

好靚，會唔捨得食

唔知裡面會唔會有紙條

星期六中環見

好正！

巴打 站內我擔心你比人趕

新鮮出爐

屌 好撚warm啊

好正啊！多謝你啊 好warm

今年中秋賣呢款肯定大賣
不過變人血月餅
多謝巴打

正!
巴打辛苦曬

靚到

如果係平日夜晚6點後我都想幫手

好想要！！！

好靚 好有心

好正，支持手足

月餅禁售

義買，將收益再整
派俾廢老同捐去義士基金

好靚 多謝你

Royal級

死撚開啦傳銷狗

痴線 我想要個模

唔該哂糧食部手足

唔可以

半個鐘內搞到人搵到地方
呢件事真係好痴線

香港人真係全能到仆街

失敗左嗰啲比佢地囉

係個站行都唔撚得？狗鐵大撚晒？

好靚
呢種先係香港精神
欣賞巴打

係呀，好多人都話買
寧願自己比d錢出黎買料就算
人血饅頭真係不了

真心我想買
唔想幫襯而家嘅公司

好勁呀！多謝你

好小，得三個，你講得岩都可以當餵狗

d後生仔先係呀

以後每年淨喺想都食呢款月餅

接唔接受眾籌呀

想特登過去羅隻, 但唔知巴打係邊度

希望收到

要屌自便
無飯開搵我
想學飲食入Channel
只接受獨立思考

推呀

連登仔女我愛你

眼淺唔小心流左眼淚

入面咩餡

gchi

好感動多謝巴打

等你長賣長整啊!

反清復明

星期六見！

聽黨指揮 能打勝仗 作風優良

唔讚唔得

尊敬

未試過咁想要一個月餅
多謝巴打

巴打好勁，月餅都識整

好靚
入面係咪放咁字條

扮乜鳩吖
有人開post踢爆左你啦
係有心就唔好收錢啦

pish

又一力作

好靚呀！！好想奶樓主(啲月餅)呀！

記得唔好收錢 一陣比仆街警犬放蛇

想做你女朋友 多謝你

屎餡都食

好靚痴線

朱元璋?

唔賣，到時拎啦

有心個個都識

屌 恰我窮
我學生半工讀收入唔多
窮是原罪我責無旁態
邊黎咁多錢 依家淨夠交租同出本
原來都係錢的問題
免費教大家入channel
買貨要錢 唔駛貨 知識免費傳授

驚食環多
不過我係一蚊都唔會收
收你一句光復香港就夠

樓主好撚型

已有老婆

嘩，好靚呀巴打

強烈要求警方停止將示威者送去新屋嶺

死gay佬🤪

紅豆栗子奶黃波羅紫薯

前線型好多，我算得係d乜
我連佢地一半既勇氣都冇，淨係識做呢d左膠野

中環見!!!

錫哂你 唔知去METOO集會前拎唔拎到呢

星期六831先派

和理非 勇武 相附相承

好撚靚 想要 但應該唔捨得食.......

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

好靚靚
抵制月餅都仲有月餅食

識整野食嘅巴打袋袋錫得過

冷靜啲先，我意思係in case啫
今時今日黨鐵一有大型活動就會廣播唔俾人係站內遊蕩，如果佢真係趕你，你要搵我地幫手呀

可唔可以幫手整，我都出要返隻同出分力

勁呀～好有心機

下次可唔可以幫手整

呢啲幾buy

我屌鳩港鐵咋，唔會講自己人半句，你誤會啦

夠人手啦 因為地方冇咁大太多人都冇位

今日派？

咁樣大家會塞喺中環站唔行出去架喎

好想要

正到癲

見到都覺得好好食

唔會，我爆到盡最多幾百隻

好靚! 仲要冰皮

不如唔好派.拎去賣.D錢捐比義士

洗唔洗幫手
利申 做餅既

想睇個模

有冇c4餡version？

唔好派比廢老藍絲ok?

搵月餅罐包裝好賣俾水貨客送上去

多謝你咁有心

感動

好想要返個

派完未

個月餅表面係正常
中間放紙

樓主派曬未？我半個鐘後到

包裝盒入面有張紙 有個紅包qr code

笑撚咗
對唔住囉

哇，表示要去中環遊魂下

多謝樓主既好意
但想問下點解原FB page主人
話你偷圖？

卑鄙月餅？好想食

以上係原原FB page

做乜po樓主出黎

派曬未？？？

黎緊中環，好想試下

中環邊個出口？

送比大陸人

FB page 主人話比樓主偷圖wor

𨳒你個屎忽，做勿撚嘢post人出嚟

做乜鳩起我底

邊有

多謝，但拎唔到
好人一生平安

同樣身為連登仔覺得自己好無能

巴打編號 #11226，睇黎都好早加入連登 wor

我以為連登早期 member 都係毒撚廢青，估唔到結左婚

巴打好波

我都想整，邊幾日可以比到前線小朋友？

3d print 好多料都唔係food safe

巴打好嘢

巴打兩公婆多謝你地 好撚靚！

有心真係唔好收錢

屌呢啲放到發霉都唔捨得食

cls

好想要 但要番工 有冇其他日子或時間派
比錢買都ok

可以用保鮮紙包住，之後用熱風筒收緊保鮮膜？
BTW 樓主出嚟講下點做

好靚整得

喂呀唔好篤灰呀

樓主話 淘

好想食 巴打係邊

同平時一樣用模架咋
冇你地諗得咁複習

元朗yoho

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

好正阿

竟然有人肯接job
真勇士
喺中共眼中 光復香港=港獨
大陸寫呢四個字分分鐘俾人告分裂國家

屌 好撚靚

有料!!!

堅勁，好靚！

做乜要放低粒膠呢

巴打好有心好想食

咁先係香港人嘅中秋節

好勁！

多謝你先

好犀利呀

jeng ar

我屌你老母樓主搞到我成地濕曬

當捐款，再整OK?

支持

好正呀

義賣 再捐612？

為緊急法做預備

唔呀，唔想比人告

巴打想問下你個模係自己整定點
會唔會有得入手
同埋會唔會需要幫手生產

正喎

咁你整多多都唔夠找數

啲字型好靚呀

連登有愛！

我老人家，行得好慢，831應該早已派哂！

關口派 大陸人一定搶

好warm呀，831 遮打見

Ching ho ball

已經肚餓

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

一陣六點香港站派 到時見

有幾多？會唔會好快冇哂